中分可唔可以剷青？

係咪前面陰夠長就會自動中分？隔離啲頭髮使唔使under cut？定要留？

剪30幾蚊個頭嗰啲可以點同啲阿姐講

中分 梗係要鏟啦 唔鏟好毒架
不過又唔好鏟得太青